琴日問金勞真假個post無左？

係咪無左

關你撚事